屌，蘋果LIVE個 chat room笑撚死

係咁洗：亲 翻墙会被扣分